第一次睇完breaking bad，唔明個結局

最尾嗰幾集，Walt逃走去New Hampshire之後
幫佢走佬條友話佢係The most wanted man in the nation。
但其實從來都無足夠証據指証佢。

首先，Hank係由見到Gale本書開始查Walt
到最後team up Jesse同Steve Gomez
但都無乜「實質」証據去拉Walt
所以先要引佢去沙漠道挖錢
而喺挖到錢之前，Hank同Steve已經死左
但亦都無証據係Walt殺（實際上亦都唔係）
而淨係得Marie知Hank去左捉Walt無返到黎

咁即係，其實由始至終
係得Marie（或者同Skyler）一面之詞去指証Walt
就算Walt自首，都好大機會告唔入或者打得甩

所以我唔明點解電視會咁高調講Heisenberg case
仲要訪問埋Gretchen同Elliot
哩下好CCTVB

其實只要Walt一直否認Marie講嘅野
同Jr講Marie講大話
可能連佬都唔洗走

對唔住，好長
但真係好震撼

求解答

點會呀，Heisenberg奶左野先至要著草姐，同埋唔想連累到人嘛，反正都妻離子散

（騎劫）有冇人記得有個網幫個黑人肥仔計緊比人困住係房幾耐

邊夠料做個case?
DEA有的資料係
1. Gale俾Walt本書 （只有Hank知道）
2. Walt嘅confession tape (而係指証Hank)
3. Jesse嘅confession tape (俾jack偷左)
4. Marie / Skyler的証供

一定唔夠料落charge
如果walt唔心急著草，一直冷靜否認
分分鐘連個仔都信佢

huell?

我都有咁諗過，由HANK查WALT開始去得勁快
而且真係無證據，就算WALT掘錢被捉到正，都唔可以話佢制毒
除非HANK有錄低打俾WALT既電話錄音，錄音入面WALT有認過
不過淨電話錄音好似都未必當證據

其實係完全無證據話佢製毒
但walt已經面對唔到屋企人

所以到最後，都係skyler壞大事 閪女人

最後WALTER咪比左張彩票(GPS藏左HANK條屍個位置)比佢老婆換求情/減刑
佢老婆比左張野出黎咪即係間接認左WALTER知實情 所以比人通緝
應該係咁

但哩個已經係著完草之後啦
同一晚walt都預左會死